[
    {
        "randomId": 300
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Gahanitse ari keza",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Inyegamo y'umusore warongoye"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Indumane",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa, urahindukira urandeba",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Ubunyereri",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Ubunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abarebare baje ubu",
            "option_1": "Urwina",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_4": "Agakono k'inzara",
            "correct_answer": "Imihanda, uruzi, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpiritse indobo ikwira hose",
            "option_1": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Amagambo yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kirabyataraye",
            "option_1": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_2": "Umuturanyi mubi",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Ikibyindi cy'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_4": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Baragata bakagatanaga ubwiza bwako",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Ibishokoro",
            "option_3": "Igitiritiri",
            "option_4": "Ibigori",
            "correct_answer": "Igitiritiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Umuporisi",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyuze mu rutoki abasirikare baramfata",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Ibishokoro",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Ibishokoro"
        }
    }
]